ana問題

同女朋友分左手 19號去 可唔可以單飛 係永安買 又唔算係雙人套票 有冇人試過

客服收左工所以想問下先

機票only?

旅行社賣嘅機票有啲係你報幾多人去就要幾多人上機
如果唔齊人你係上唔到機架喎
你打返去問吓啦

Yes

住airbnb所做冇咩問題

如果真係咁要迫住同佢去 btw thanks 聽日打去問

同屋企人去啦

改唔到名啦

最忌旅行前分手